老娘的草根飯堂 – 南乳煎雞翼

雞翼其實係我冰箱萬年常備
只要諗唔到煮咩就係佢！
煎、焗、炒、燜樣樣得！
呢次就做一個終極簡單的南乳煎雞翼
醃、撲粉、煎……咁就得左！
加碟菜半個鐘就食得！ 快過你打電話叫外賣！
唔好再出街食飯喇！

圖文食譜
南乳煎雞翼:

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

雞翼我鐘意食

老娘一定要支持

南乳唔係唔好食，係衰在焗或煎易搶火整燶

留名

煎雞翼一定係中慢火，皮煎先
就唔燶架喇！

正呀
老母整雞翼淨係得南乳雞翼整得好食

呢樣真係簡單到無得再簡單，連鹽都唔洗落

我都鍾意食！炸翼

想食老娘

今次咁遲先係度post

唔係呀！不嬲有食譜就同步！
不過今日多野做...
清晒d野先得閒upload 片

老娘煮的雞翼

仲以為就咁沉左

支持 老娘幾時再會好似之前中秋咁派野比我地抽下
等我地有機會可以品嘗下你的手藝

老娘我睇返你椒醬肉個食譜，想問乜野係五香豆腐乾呀？？
同埋邊度有得買？

料酒係用黃酒？

去豆腐鋪買豆干就ok喇～

我用開就紹興酒！其他廚用酒都ok

要睇聖誕有無時間啦！
都唔知整咩好

老娘你用邊隻南乳架? 超市買過一樽樽果啲，完全唔同出面食開既南乳味

你講一樽樽係腐乳？

我南乳係去街市雜貨鋪買一磚磚的！

腐乳我有出開旺角街市買豆瓣醬都會買！好食d～

聖誕cake,整一個分十二件派

好想食啊!!

老娘

lm

支持

好肥膩

老娘好正

檸檬撻

煎會比炸好既～

十卜

我上次冇上生粉，煎到d皮痴曬鑊

老豆教，唔上粉
要用薑片捽勻個鑊，雞皮朝底慢火煎！

睇到好肚餓

我娘

老娘:我想問你個唐揚炸雞，段片你d雞撈蛋嗰時加嗰一茶匙係咩黎?冇字幕唔知你加乜

清酒黎架！

原來要加D腐乳 同埋上粉
唔怪得老母整極都有D奇怪

其實唔上粉都得！
不過就無咁脆口囉！

番去叫老母試先

煎好似好多油，用焗得唔得？